足球既發展會去到咩地步?

而家已經蓬勃到顛,以歐洲為最高水平代表但世界各地都係各地開花
世盃一屆比一屆吸金,越黎越入屋,亞洲區以前勁廢而家都開始黎料
而家老美又開始搞得唔錯,美職聯越黎越多球星,強國又大力發展足球
習總又強推,中超又狂掉錢, 再咁落去成個世界版圖足球完全征服

仲差香港

如果女人睇波成為習慣
足球不出十年比冰壺競步同籃波超越

Alpha go team A vs Master team A